生得樣衰真係唔好出街

是咁的
係屋企屈得太耐
就出街食個M記 郁動下
咁我呢d毒撚 當然住係角落位到Dup低頭食
咁啱我抬高頭個陣 見到有個男仔 同我有眼神交流
佢望完我, 陰陰咀笑 就同身邊條女講左D野 條女又偷偷地望我
又笑一笑同個男仔講野
我都冇得罪你地
做乜笑9我
以後都係買番屋企食算

點解你咁勁可以一個人留係到食 我通常拎返屋企

怕著條凍哂

我明白你感受

好

送到來都凍曬

外賣仔會笑你死毒撚

佢知我住私樓就唔會
可能順便打埋卡

D情侶真係成日大聲講大聲笑我地d毒撚

點解要咁

有私樓都做咗毒撚？我以為毒撚係公屋仔專利。我估你父母都係毒。

我話說做外賣仔去私樓送外賣
我係公屋靚仔

返工儲錢整容 屋企人唔比咁無計

收到

乜唔係kfc咩？

慘

好過有臭狐呀

我有臭狐唔想出街都俾人逼去返工呀

一個人嘅話多數我都會拎走返屋企食,不過平時返工冇辦法要堂食啫